[緊急]住元朗既係錦上路落車 我黎車你地

推

幫手睇下錦上路安唔安全 落唔落得車

比15min我 我去元西睇下咩料先

有無人要走

義士請小心

再推

天水圍坐西鐵唔得？

你過唔到元朗站 全部上哂月台一開車門就扑9人

pish

西鐵既要白衫換tg 我

依家幾區走 邊到要人快d搵我 同埋睇緊直播既please update me

Pish

Push